[hkust] hall4 triple rm出售

有個hall iv位想放😂
有冇ust人想要
開價6000，可議

想要

介唔介意offer個好d既價?

Hall4咁撚臭